我用了最简单的方法，先把二叉搜索树按照中序遍历获得一个有序的列表，然后将这个列表不断二分构建一个全新的平衡二叉树。

但是我这个方法实际上是偷懒了的，比较好的做法应该是利用原有二叉树的空间来保存和构建新的树，
如此修改之后时间消耗从156ms降到了108ms，内存消耗从56.6MB降到了33.7MB，差距还是很大的。

当然还有一个做法是直接在原来的树上面进行左旋右旋操作，具体看下面的链接。

[微软面试题解析 | 平衡二叉查找树](https://zhuanlan.zhihu.com/p/36124969)
